====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' urbanisme événementiel
No features found.

2. Sentence: Parmi les grands facteurs d ' évolution des métiers de l ' urbanisme , il est une autre dimension urbaine susceptible d ' abolir les contraintes du temps :  l ' urbanisme événementiel , que j ' ai eu la chance d ' aborder par l ' événement des événements : les Jeux olympiques – ceux d ' Athènes en 2004 qui ont motivé le projet de transformation de la côte du Falaire .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ grand, chance ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ grand, chance ]
appreciatif :: 1 :: [ chance ]
epistemique :: 1 :: [ grand ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ chance ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ grand, chance ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ grand, chance ]
appreciatif :: 1 :: [ chance ]
epistemique :: 1 :: [ grand ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ chance ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
Total feature counts: 8

